咪撚再叫林鄭下台啦屌！

可唔可以將個焦點放番係
撤回送中條例
撤回暴動理論
成立獨立調查委員會
釋放被捕人士。
人地都表明做多三年，重叫下台，轉移曬成個視線，真係好柒

叫李＋chiu下台先柒
d人又跟住叫…好似無獨立思考
制度無變傀儡下台有乜用
留佢嚮度bean屍仲好